（721）7月21日金鐘見

好似沙田咁
唔好凈係只守唔攻